今日返工有條友話買 7500 價值投資，可以點駁佢？

駁唔到，長 hold 必勝

對賭買佢對家

7200

食價架ON9

食果少少價，日日跌1000點當手續費啦

佢可能就係麵神

柒頭 office boy 來，麵神應該係183 連登仔

7500 5個幾時買先係價值投資，3萬點左右

仲有水位，賺少啲啫

ETF 有莊家